政府都罷工？ 打電話直接唔通

想問下4000蚊唧.....等都唔比等。直接唔通...

這是罷工嗎？